ASP.NET Core SPA Angular.
Версия dotnet: 3.1.301.
Версия npm: 
{
  npm: '6.13.7',
  ares: '1.15.0',
  brotli: '1.0.7',
  cldr: '36.0',
  icu: '65.1',
  llhttp: '2.0.4',
  modules: '79',
  napi: '6',
  nghttp2: '1.40.0',
  node: '13.11.0',
  openssl: '1.1.1d',
  tz: '2019c',
  unicode: '12.1',
  uv: '1.34.2',
  v8: '7.9.317.25-node.29',
  zlib: '1.2.11'
}

Предназначение:
Тестовое задание в компанию РОСТЕЛЕКОМ на вакансию "FullStack разработчик".
Ссылка на вакансию: https://spb.hh.ru/vacancy/38088764

Тескт задания:
Реализовать web-приложение, которое представляет следующие возможности:
0. По средствам любого находящегося в свободном доступе API получает доступ к данным о прогнозе погоды для произвольного местоположения, запросы к стороннему API реализовать с серверной стороны.
1. Отображает график динамики параметров (температура, влажность, скорость ветра и т.п.) за произвольный период времени.
2. Выводит на график только выбранные пользователем (в т.ч. и мультивыбор) параметры (температура, влажность, скорость ветра и т.п.)
3. Выводит на график данные за заданный пользователем, через календарь, произвольный интервал времени.
Важно: Сервер реализовать на ASP .Core С#


